老老實實，有冇一啲賣 burger 薯條，價錢又係40蚊樓下的黃店介紹下？

M記性價比真係好高，好難戒

食D 黃店既細西餐鋪
通常下午茶有BUGER ,四十幾五十蚊

天水圍漢堡佬

深水埗 添福

黃埔 時新漢堡包

hero!!
麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

龍門幾好食

之前大角咀有間黃店
叫金發麵包
佢啲burger好好食
得十八蚊ㄧ個
可惜上個月執咗